一人n句麥浚龍最深刻嘅歌詞

得一剎美好卻殺掉一生的感性

至少此刻可

舍命對賭

微塵浮過 細膩經過

以最強的鬥志 就算要去哪裏我都可以
突破幾多百次 我也當少少意思

如果看著我不妨濛一點

今晚，天台裡做愛

原來沒有 從來都沒有

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

你那金剛圈 最好扼得更緊
令我的下世 記得有過今生

相見是意外 見不到才是應該

剛剛要去便利店為著香煙無人點火

當初鏡中花全盛開 水裡月確實存在

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

原來戀愛統統統統寫得太多

無故地眼濕突然悲痛莫名

悟空那會相信 愛與痛 很相襯

奉上一顆心非因我太笨
我想等你話不忍

入黎就係想講喱句
咁講過第二句

我沒有在雪上期待炭 多高興

最動人時光未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘
容易抱住誰10年 最難是放

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
我有時仍很怕路過你從前的家
往事若然未落幕 再揭起有害嗎

其實你是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛

你最近還好嗎

你說你怕太濕 我說我怕太親密

神遇到 佛碰到 但我希望碰到我

耿耿於懷從前的愛

當一個人和一個人既愛又無奈

然後總推說你是人 你是凡人
犧牲我乃是求生本能

剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火湊巧你正走出路上搖搖盪盪明明喊過不借得太多也想借點火

從來沒有笑著談星望我
想不到我這樣細膽最終都靜坐
不太傻 相信餘下情調已定結果

如凡人飛不高 至少沉下

如果創傷未可修補
借用兩肩讓你擁抱

求別再講相識多久 已當我老友
我看見某某已跟你十指緊扣

我都係e 句

從來未愛你 綿綿

很想做誰的風兒 來陪誰迷路
很想做誰的花兒 來陪誰漸老
因此酷兒 必須擁抱
若果能遇到 記住明日會更好
我願陪著你擋今天的冷酷

今生未及輪迴仍如豬狗

試途再努力愛 也顯得不自在

落難時找我 開心變生疏

活著自活著
萬象在逝水中暢泳
偶爾愛上過一些倒影

你只要為我點一點火
然後讓我此刻至小可渡過

耿耿於懷從前的愛
還是我太愛你 對過去太放不開

我都總算叫做是變心專家

犯賤

都係諗到呢句

多謙卑的理想 非登峰造極 還要上 發達還要上
是我們在這 垃圾堆生養
同林做對鴛鴦 笑著世間 遺漏幾多真相
得幾個箱 不等於有人可剝奪我 尋開心的方向

人愈大愈鍾意佢既歌

那故事

到底太多瘋人情願自殘 太多詩人需要被殺

一圈圈相戀週期永不偏差
在對象裡聚散循環也罷

你 令我發覺我可愛

雙魚

怎麼醫好無眠這半夜時的感性 長夜有點灰

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

知你 不甘活著如浮塵如豬狗
想我 為過活卻像永沒法活夠
生命何物 如植物劈走

惟獨有點憂鬱 惟獨有點焦躁 惟獨夜半驚醒 長期睡不好
惟獨沒了衝勁 惟獨沒了憧憬 不過無須講到

墳場上派對 然後就散去

一生需要在船上 一心想要在湖上
一身濕透為了抓緊水色的漂亮
無限美夢無量想想想
放大更多感想 眼觀旭日 身陷夕陽
隨著美夢隨地搶搶搶
最後揭開寶箱 渴望與得到的不一樣
最初不過 不過眼角太痕癢
原為了解決那痕癢 而最終抓破了眼角
換來盲目夢想
原為了搔癢 延續了手癢 心癢

道德低地開演講 不愧真小人無恥得氣壯

其實你是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛
現實過得不順嗎 定定望向這畫中曇花

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得 心跳這麼久
到了這一刻 終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有

抱過你 我終於肯相信活著到永久

Ching 6 ball

我共你 關係如 等大石開花
美好一剎 可殺死我吧
因此不捨這滿場 頹垣敗瓦

在我的無邊搜索 然後與歲月𨄮角

因你存在 竟相信今天我這個人無過去活過來
麻木的我 也可以暢遊煩惱海
讓身軀與靈魂相愛

獨處深宵街頭 開心可以扮

我有時還會妄想 她一樣放不開
到了將來 自會歸來 這段分開 不過考驗愛

第一時間諗起呢句

想知道最後 有幾多 如果不了

縱使罕有得 如近乎絕種的某種遠親
你的眼中 我不過某種 海錯與山珍

很想拋棄又難放棄
彷彿已卸不走這件行李

我沒有在雪上期待她 多高興

消散於人海

時間廢墟裡 尋那不經污染相戀的鐵証

在記憶裡愛 不痛不真

愛上殺手 超過限期後

借開d 啦 死mk 😂😂

可以令你差不多有快樂
我可以令你差不多傷疤會脫落

愛上殺手，超過限期後

容易抱住誰十年 最難是放

你說謊不說謊也不應見光 賤格也是格你也當風光

我有時難免覺得 她好像尚在懷內
當一個人 和一個人 既愛又無奈
我有時還會妄想 她一樣放不開
我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海

拈花賞餘暉 卻害怕指間春泥污穢

情願靠幻覺 捏造幸福之戀 真的穿了再算

越要舌尖都有故事 就紋了瑪利亞

三千春江水 暫住寂寞天空
逛夠了世界 撇進了春風

眼觀旭日 身陷夕陽

偶爾愛上過 一些倒映～～～～

說過十次 太悅耳 為了實現願望當然不猶疑
你願意 我也願意 在赤色的天空升起彩虹時

靠幻想纏綿 不必看 我的臉

顛倒夢想真係好撚正

假使我不再說話 寧靜地去感覺我好嗎
期望幾多黑暗裡面抱住你天光 然後幾多光線裡面發現只得我
我有時還會妄想 他一樣放不開
我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海
首首都好鍾意 舊登你的金剛圈個名呢度比人用左

好撚sad...

當魔鬼都想幫我忘懷全人類好好呵護你
在閻羅地府你是我的別要死

誰人能為昨日情 過十年後再度遠征

半生履歷換唐詩四句

因此酷兒必需擁抱 若果能遇到

不必再望世界每日更好
世界每日在變暗

寒蟬臨行也替秋分做證

每次一到秋天聽倍感寂寞寒冷

我可以令你差不多又快樂
我可以令你差不多傷疤會脫落

你說有句話難開口 很喜歡跟我成為好友

當你前來

很想做誰的風兒 來陪誰迷路
很想做誰的花兒 來陪誰漸老

時間廢墟裏 尋那不經污染相戀的鐵證

半支煙勝過殘破的天國

出生比死去更可怕

起撚晒雞皮

呀屌岩岩想講埋就見到你講左

真想到無邊搜索 然後與歲月摔角

其實呢三首無咩問題，太多人聽唔係問題

如沒永生 夢想都白造
忘掉往生 鞋尖都白舞
悲歌喜宴亦太早

首首都有聲

誰與他訂下命運之約 黑色的約章 暗裡擴散慌張
漸漸慾望高漲 歪曲這合約 尋求見諒
誰逃罪靜靜運用筆記 執筆告別了致祭天地
誰人願造就禍害憶記 魔心似毒氣 埋沒了意味

經書向前翻 心火向上燒
初生的我緩慢站起彳亍走向十方

那是快感還是痛 深海內永遠看不通

那一刻含情回眸，原來是我妄想裏的那點綠洲

lm

我可以令你差不多有快樂

懷疑愛能由愛完成嗎？
懷疑心能被心識穿嘛？

不渴望 我不要為你多幾多渴望

時間每天渡過 但有幾多 願更多...

愛與痛 很相襯

平安過渡 下一天轉眼就到

願肉身開花結果

難道要換性別 至得到你體驗

一生需要在船上 一心想要在湖上
一身濕透為了抓緊水色的漂亮

其實你手機一出必定惹風暴

成集碟我聽得最多既就係單魚座

說白了雪花非花 像櫻花非雪作弄人
不用怕 入了神 沒有人
沒有人 沒有人 沒有塵

根本最好就是忘我

me too，因為自己就係雙魚座，啲詞好中

林夕啲詞真係好癲

如果看著我不妨濛一點
完全望表面或是未完善

誰像你這麼狠 一心只想找祭品

若果可以多一分鐘世界蒼茫

屌你老母

下季自有下個代你開花

一熄燈一切被紀念 一開燈一切是妄念
一剎那懷念 無一剎那無念
一呼吸千百度意念 一轉身轉眼又轉念
釋放了殘念 還可以有何念 可不念

生命未能人造 傾慕亦能人造 來 親一親 無須念及前途

其實愛情來過半分鐘也沒有

經書向前翻 薪火向上燒
初生的我緩慢站起彳亍走向十方

乘著這份寧靜 有話對你講
btw首首都有聲

活得空似匈奴一世未停步

顛倒夢想呢隻真係強烈推介

另外係Poor U
要睇歌詞聽兩次

poor u agger 有排日日loop

烈日當空主題曲 套戲醫院果場好撚正仲要一路播住Poor U

愛又暖又冷又暖冰封了又化

明明我正為地球思索 又還是遇上神經病發
請不要跟我說話 寧靜去感覺我好嗎？

成個post都有聲

你做乜愛我 佢做乜唔愛我
到底係唔係 我有野唔妥
你可能冇錯 佢應該都冇錯
我諗來諗去 係個天玩我

奉上一顆心 非因我太笨
我想等你話不忍

還請你兌現約定 飛到為我破冰
置身冰島名勝 殺不死依存症

如情人都能重逢 情歌少很多精彩內容

我都係諗到呢句

忠貞地受難 就能成佛嗎

香港三大詞人 林夕 黃偉文 周耀輝 將最好嘅詞俾晒juno

原來連神佛都低下頭 誰虔誠誰便會判出好醜

時間每天渡過 但有幾多會淡忘

還有話要講沒有聲

試圖再努力愛 卻顯得不自在

不需要太認識我

佢既唱歌生捱代表作

麥浚龍fans?

maybe, 呢兩個月靠佢好多歌舒發感情

門. 寫得太多. 金鋼圈. 睡前服. 單魚座. 沒有人. 我有時覺得. 另一邊. 吃鯨魚的人. 從此世界多了一分鍾. 如果可以待你好. 我們的末日. 弱水三千. 寇寞就如.

打打下發現都幾多

今日就係狂loop 單魚座

何時火 何時冰 仍無聲 仍無反應
天生過份冷靜
舉重也可若輕
就算心 多洶湧 不泄漏半升

只得我能夠 抽絲剝繭一一看清
只愛懸崖絕嶺

如流失 就會死 的感性
已在血管之中 別矯正

個個嚴辭指正
怎麽我能夠 一聲不響修改聖經
真愛才能獲勝
旁人會 疑問我 極多情
如何賺取尊敬
很多人能心傾 然而都 非因即興
像惡夢仍然愛 但愛極仍無聲
多得宿命感性

唯有 馴服我 壞心情
維持 安靜 端正
當天涯無風景 重投心境

成首歌都好中

雙魚座？我都係 好憎自己啲on9性格

你抄我嘅playlist嘅

係咪呀 應該冇咩人會同我有類似經歷